### Задание: Link, стилизированный с помощью Styled Components

Возьмите код из папки "client/Navbar/components/NavbarMenuItem"
и сделайте так, чтобы компоненты "Link" выглядели так же, как сейчас, 
но при этом стилизированы они были с помощью Styled Components.